[達爾文獎] 墨西哥美女抖音自拍綁架片，遭朋友誤殺爆頭慘死

蘋果日報 施旖婕／綜合外電報導

墨西哥一名20歲網美馬汀妮茲(Areline Martinez)，在本月2日和朋友合拍一支假綁架片，卻沒想到假戲真做，飾演綁匪的朋友竟然開了真槍，導致馬汀妮茲當場被誤殺身亡。參與拍攝的眾人看到這恐怖的一幕，立刻鳥獸散，丟下馬汀妮茲的遺體在現場。

據英國《太陽報》報導，馬汀妮茲是一名孩子的媽，但平時喜歡透過網路，放出自拍美照。就在本月2日，她和友人拍攝TikTok影片，自製假綁架片，馬汀妮茲和另一名男性友人飾演被害者，其他朋友則是飾演綁匪。影片可見，馬汀妮茲飾演被害人，她的雙眼被矇住，全身被綑綁，另一名飾演綁匪的朋友，則拿槍指著她。現場拍攝時還一度有說有笑，但過不久朋友演繹開槍橋段時，竟然射出子彈，當場射中了馬汀妮茲的頭部，導致她當場慘死。

據悉馬汀妮茲死亡後，眾人都被這一幕嚇到，全部鳥獸散，獨留馬汀妮茲的遺體在現場，之後才有一名友人打電話報警。馬汀尼茲被發現時，整個人躺地上，全身都被綁住。檢察官艾斯佩耶爾(Cesar Augusto Peniche Espejel)表示，他們推測飾演綁匪的人，誤以為手槍內沒有子彈，所以直接開槍，卻沒想到槍裡真的有子彈，更把馬汀妮茲射死。

當地媒體報導也認為，拍攝者應該是誤殺，但至於為何使用真槍卻沒有檢查彈匣有無子彈，以及該槍枝是否為合法持有，目前全案正在調查中。

此外，馬汀妮茲的家屬，已在本周一為她舉行喪禮。

檢察官推測飾演綁匪的人，誤以為手槍內沒有子彈，所以直接開槍。
圖片來源 :

馬汀妮茲的家屬，已在本周一為她舉行喪禮。
圖片來源 : Instagram

on9仔有樣睇

樓主標題黨

內文系TikTok

抖音

抖音啲人係咁上下

施旖婕竟然唔係寫風化案新聞

抖音年中害死唔知幾多人

正常嘅， 玩得抖音都係冇腦喇

叻操是叻唇

人蠢唔止無藥醫，on9重係有樣睇

可能個「朋友」想殺咗佢好耐

笑到仆街 又係抖音 侵侵又贏 禁得有理啦
支那野 害人不淺

睇到啲紋身炸半身就知佢份人戇鳩鳩

想殺佢幾時都得啦,
可能比人借刀, 偷偷換左有子彈既槍

用槍做道具
唔撚退彈夾
唔撚開safety

唔係特登設局就係on9到極點

又係支那閪音, 專清弱智

似係有人想殺佢 偷偷加粒子彈入去

微信支那嘢不了
用開wechat

失手在陰間

達爾文又做野

可以轉拍抖陰

馬汀妮茲是一名孩子的媽
有後代應該唔合資格競逐達爾文獎了

個樣似30路

用得tik tok都無腦架啦，早死早著啦

做人啊媽仲係咁無腦，睇怕都係亂咁同人扑野同中出，個細路老豆係邊個都唔知

你係咪智障

又一證明玩TikTok都ON撚9

Natural Selection in progress

系？

Tiktok 用家正常發揮

李小龍

肯定呃到好多like...

李小龍個仔都係咁死

hitman

退彈夾唔退上咗膛嗰粒

得罪講句. 係抵死既

外國有咩網係班tiktok user 係度圍威喂, 好想post去笑9佢地.

你話呢

#20867

use tiktok = dumb
tiktok user die = natural selection

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

誤殺定謀殺

乜鳩都話美女

墨西哥使乜扮 上網鬧下毒販咪有專人綁架你

exact7ly

墨西哥係咪買唔到假槍

抖音就係咁ON9
拍埋D垃圾片嘩眾取寵
個個當自己係導演咁拍片

我諗起「買兇拍人」

佢係著名智障五毛

natural selection

抵啦

邊有得罪？

Natural selection

抖音呢樣野最大貢獻係可以輕易分辨人類智商高低

唔知點解諗起史丹福監獄實驗

條金髮公仔妹20歲？

我用Areline Martinez tiktok去上網search呢單新聞，得墨西哥自己報，同英國一啲小報有報，我諗一陣就明點解！明顯係美國所有媒體自我滅聲唔想幫Trump助選，連英國大報都配合埋，屌佢老味，全世界都欺凌Trump！

我哋要將呢單嘢帶返入美國！！！！！

玩抖陰死不足惜啦

佢死果陣個陰有冇抖?

報警狗累全家
不過全部人都抵撚死 抖你老母陰

金田一
兇手將粒子彈直接放落槍管 比開槍條友 佢就算Check彈匣都會係空匣

個朋友肯定本身黑幫黎,揸MP5K本能反應係開槍.

買兇拍人

除咗抵死我都諗唔到可以講咩，呼籲多啲人玩抖音，世界需低端人口。

達爾文獎又多一個大熱門

馬汀妮茲是一名孩子的媽

孩子他媽死了

美女？

抹音

呢d 19 app造就左幾多達爾文獎得主

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

乜都睇唔到

李小龍個仔

假槍成本仲高
真槍周街都有

可能個個都以為其他人check左支槍

美洲女

唔講政治，宜家tiktoker好失禮你呀？

連外國勢力都要玩我國嘅抖陰啊！你唔玩係你損失，但請你尊重！

本人對於是次事件表示：我唔知、我唔理、我睇唔到，總之我就盲撐中国嘅

好專業 收唔收徒弟

達爾文獎

camera ready....shoot!

你做乜啊

有冇片

宜家簡體字（兒音）好失禮你？收，不過你未夠資格

等睇片

玩抖音 抵死

片呢喂

死有餘辜，弱智先玩

你傷害樓主，即係傷害同胞

由TikTok變咗Bestgore

墨西哥+抖音

都話抖音會令人壞腦架啦,美國快d禁撚左佢啦

去陰間抖下咪抖陰

係咪借刀

屌，邊忽係美女

咁哈林同庾澄慶呢

死得好on9

其實應該頒達爾文獎比抖音

巴r打r可r以r去r扮r支r那r屌r粉r紅r

啱架喇 玩抖音嘅人唔應該有後代
趁佢未留種啪咗佢早日投胎做醒目仔對佢好亦都對個世界好

tiktok唔係oracle既咩

好想睇班友開槍先發現有子彈既片....

墨西哥買把假槍難啲定大陸買把真槍難啲

Latinos不嬲多弱智架啦
唔係點會咁多美州國變毒梟治國

真係意外？
定朋友想殺佢好耐

習近平心諗咁易搞掂你班蠢人

全：「Ready......Shot. 做咩呀你，我係話開始，唔係叫你開槍呀，咦？反應彈好真喎，演員做得好好，嚟多個啦。」
Bart：「點樣再嚟多個？」
全：「你唔係話我知你真係殺咗佢下嘛？」
Bart：「你唔係話我知你唔知我真係殺咗佢下嘛？」
全：「頂丫 」

腦殘-1

呢鑊出哂位啦。

根據多年研究柯南既經驗
係謀殺
兇手係當中其中一個人

諗起之前有個大陸老豆拎住個仔係懸崖邊比個老母影

“墨西哥一名20歲網美”

咩叫網美

“馬汀妮茲是一名孩子的媽” =》 ”馬汀妮茲是一名媽媽“ ？

lmfao

你以為啲撚樣係俾個apps害死咩？係個apps用黎殺鳩啲on9撚樣

但係佢d dna 已經傳左俾下一代

20歲

孩子的媽

手足

玩原神唔係傻閪仔係咩
小朋友都知呢隻垃圾係抄出黎

好人好姐點會周街抖陰

其實最大可能係以為退曬彈夾裏面啲就OK
但唔記得 or 唔知要 退埋槍膛個粒

玩抖音而死 下世投胎做中國人啦

挽得支那野多真係會變on9

笑撚左sor
下世咪撚再挽支那抖音

拍抖陰用真搶？ 用真搶又真係有子彈

抵死

tiktok
natural selection

都幾好呀個世界小咁個智障
希望幫佢手拍果d都判死刑

抖音唯一貢獻就係引班弱智on 9去死

失敗左啦
已經有細路留左種

想表達死者有幾多細路

用tiktok係咁上下啦

番去打你老母閪原神啦大陸仔

Treat all firearms as if loaded

但要幾弱智先會檢查彈匣都唔識
無論你想唔想射出子彈
拎槍第一時間一定係睇彈匣同埋chamber
睇下歐美戲都知啦

幾時有抖音界大佬SET個 大屠殺局比D抖音傻仔玩 每次搞死幾百友 一定好多人睇

抖陰真係用黎開發人類智力下限

有無片

冇片？想睇片

哈林 vs 庾澄慶

屌你老母

唔係，屌你母親先啱

玩親抖陰都係弱智

有冇片呀

今年達爾文獎爆quota未

刑事偵輯檔案某集劇情

玩抖音好彩死撚咗

有無腦？

借刀殺人

用得抖音喺咁上下

做乜啫你

Play stupid games, win stupid prize

又block 一件 thx 樓主

佢應該係以為自己好幽默

想睇你出街同啲半身紋身佬講佢戇鳩

套野應該會紅

抖陰

我不嬲網上凶狠

有細路 仲要咁老

20歲? 30歲吖嘛

做咩唔post 為藝術犧牲

20歲老母 X 墨西哥 X 抖陰

呢單野如果唔係爆左頭 下一秒就變風化案

oh shit.
下次試下用grenade嘛，可以呃多啲view

紋到咁
早d

衝鋒槍黎架喎

on9真係不分國界